有冇玩緊CMB嘅巴絲 (141) 入黎一齊開心吹水

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

仲唔訓

拉curve黨繼續留名

點可以無我

上個post咁多事發生
希望呢post開始可以開開心心

早晨啊

早啊！新手繼續留名

早ar～今日突然凍左咁多既

又新手....你日日都新手

每日都係新開始嘛

肥仔表示唔覺凍

好想有人捉住我隻手，令我全身感到溫暖

肥仔係凍既時候特別搶手

咁都開到141POST
好奇呢個APP同LINKEDIN有咩分別
睇哂你成個人D條件咁
求其寫咩LAWYER/DOCTOR都一定大把MATCH

我比較想走出個爐多d

誰明白我想 想一覺熟睡
誰料我竟 參加這派對

我訓左9個鐘咋

點訓到咁多

記得善用不推文回覆

百貨百客，你覺得自己搵錢多係賣點，又中意貪錢既女人，的確可以寫自己搵幾多 只係應該會極少match

夏天就俾人趕走

肥婆係武肺都特別搶手

今日咁多Like

平常心面對

大家明平時點解啲女仔咁難服侍啦49個chat

傾緊兩個

我係巴

人地大把經驗

A5 here

外協

係呢到吹下水

其實自己都比較忙就真

見大家討論得咁熱烈 就會想開返

心思思 我之前都係咁

話說我之前為左搵大家PW ，轉左做searching male唔記得轉返。第日有5條仔like我

可以hae的話,不會郁
全日宅在家圍爐禦寒

比較想去北極多

離思巴午安～

見到啲絲留pw我就想DL返嚟search

咁你儲夠錢之後提早退休過去

呃得下人都係毒撚性格

咁芬蘭呢

巴嘅長期無人like

好想借啲絲嘅相嚟開個ac 釣吓巴

無呀好驚

唔好咁啦

世紀難題，儲夠錢vs體力

呢個真

你睇自己都夠贏啦

老左先移融入唔到

自從琴日聽大家意見改下個profile後，一日多咗五個match

個人認為最緊要睇落舒服 乾乾淨淨

正常斯斯文文咁

真係好想去芬蘭ar~

其實後生移都融入唔倒

諗過去ivalo開民宿

可以試下

快貼pw

怕羞 有緣能相會

其實讀書之後移會好少少。睇心態

我執緊行李

直接問下

正常，好多一日只開1次cmb

覺得怪就唔好俾or之後block

排骨妹要唔要都罷

排骨妹好似係幾時都咁搶手

留名
又凍又落雨最好就係摺係屋企

個app壞撚咗，一日10個match仲要啲女樣唔差

你靚仔
pw plz

都係因為你靚仔先會壞既

因為多靚仔
一定係

18離我就黎廿年

千抽巴邊有咁老
仲差好多喎

男神級人物終於上水

新人留名

0

樣衰㗎，琴日post過

多match咪又係冇個傾到落去

等睇男神

我又排隊

新手第一次玩，點解打晒野左上角profile 仲有紅點既

傾幾個星期開始少傾，但見都未見
但因為傾少左，唔知點約

今日咁靜 留個名先

留多次

我諗呢度大部份人都係咁上下感覺

但依排肺炎又未必個個肯出

斷斷續續都成年

又唔急ge，只係覺得開話頭同重新識一個人好攰，花好多精神落去最後又不了了之

所以我成日話唔好亂like人
咁match到先會珍惜

係cmb識到a0認真男🙈package唔差🙈

攬攬

就黎夠鐘又派彩

對方隨時同幾個人傾緊 唔好太上心呀
希望越大 失望越大

點解要係競爭者脫穎而出...依家求職...？

差唔多因為女仔太多人搵，同埋通常好被動

我覺得個個人係岩你既
就唔會要比賽咁揀

唔使上心 be yourself

上黎求攻略

話說依排陷入佐死循環

就算傾到計 交換埋contact 但出面咁既景無人想出街

過左7日啲話題越黎越少 最後死哂 match幾多都無用

女勤力玩可以身心俱疲，男想勤力都..

一日兩個like back 都可以煩死
你有離離bb咁靚仔仲耐過做女人

search 唔到既

5日有9個match算唔算正常

巴講真冇beans真係好想課

差唔多match到會出聲都係sales
其他就冇講野就完咗

梗係唔會課啦

太多高質女仔

所以啲beans好快用晒

有一半都麻麻

恭喜曬

咁多巴打仲未訓

呢度好多mon po

會唔會覺得一開始有啲難搵話題係咁傾定係有好多共同興趣？

冇見過人地用中文 但一樣姐又係咁打

其實傾太耐都約唔到出黎慢慢都會無話題

竟然係會傳染既

恭喜你啊

恭喜哂

各位巴絲～早ar

早
開始扮工新一天
等緊12點去廁所蛇王

有～！

真..開頭好多野傾 傾一星期左右就開始靜

有有有有有!

唔鐘意靚女，距離感太遠，仲要玩交友APP，一定1:99咁傾緊

一返工就忙左半日

我決定下半場扮工

好傾 出咗兩次街
出街佢好flirty
但突然間消失
代表咩

我都覺得係
其實我講嘅消失 係佢日日都會msg我
突然間琴日開始就ghost咗 覆咗佢冇覆我
所以都無謂打擾了 唔主動搵佢了

我諗呢樣係用呢啲app 識人
最難過但又必修嘅一part

人生啊

係

問返佢買唔買gym plan

連續遇到幾個一轉場，對方冇tg....仲要係用WeChat 。 佢地係未一直沉睡緊唔知發生乜事？真心希望佢地一直單身

咁愛國就直情上去唔好返黎。國家需要佢

哩個配對簡直絕配 天造地設咁

一定係平衡時空 幾靚仔都好 一聽到對方係離地藍絲中立撚即刻可以bye 快d返去call大陸G啦唔送喇

呢個真，所有藍絲，中立撚一律 X

D人會睇profile架咩

港豬都還可以努力拉佢返正途，個d藍絲真係.....冇藥可救

我會架

真野唔好攞出黎講

傾左幾耐？

I know that feel

呢排肺炎 敢唔敢約？

呢類人控制慾應該幾大

你地會唔會一match 到就問係咪黃絲?
我覺得有d 太直接但係呢樣野宜家好重要

唔會 但會之後會涉及呢類話題 例如新聞警暴個d
頭幾日就會知係咪黃

如果係藍既, 傾幾日都嫌多

App上面識有冇可能一見鐘情？

我自己就一定唔會

冇 幾十歲人唔好咁多幻想

現實好殘酷

見到個ok想like 點知有句 sometimes like to drink with my bff 即刻

飲野啫

我可以甩難

可能科目問題？有d科真係多女仔 冇乜男仔approach

我講笑話 唔好問啦

叫我搵佢 我緊係唔去啦 之後就block埋我

Home office太悶開始玩CMB，而家連CMB都玩到悶唔知做乜好

願聞其詳

我試吓先多謝你

冇代表咩，你都可以約。

你用咩原因？

想俾signal fade out
唔得閒， 點解？ 有野做呀

真係因第d原因想暫時唔約之後約就講真話啦...
直接話未ready 都可以

講下捉蟲入屎忽既經歷

新手留名，想問送花係咩玩法？

照騙, 你懂的

我就信唔係照騙既 不過應該唔active囉 （雖然我揀左active )

傾咗一個星期 就約咗出嚟

加油啊

好羨慕..

咁夜都唔訓？

早ar~

早晨啊魔鬼絲

早

12點

今日又全X

真係好高要求

又係光頭？

其實係咪通常女仔都係齋like 唔出聲
match左三個得一個有反應

對你唔出聲咋

三個有一個肯覆算好架啦

都啱嘅
但點解會俾like呢 如果無興趣
做童子軍 日行一善？

原來係咁㗎

個個都講完hello 就冇下文

Make me comfortable and laugh 冇可能唔X
D相影到奇奇怪怪都X
Profile 唔寫嘢得emoji 都會X
所以全X哂

嗰個係花絲，我嗰d係有頭髮

我個d係drink happy hour beer wine 個類

大家還好嘛

我都係
其實呢要要求好基本姐

心諗真係想識人就寫好個profile，唔識寫like人個時都會睇到人地點寫啦，連profile都懶得寫咁不如唔好識唔通見工份CV又係emoji 咩